投票撚入，長沙灣區議員李文浩…… 輸緊呀。

長沙灣區議員李文浩在辦事處門外貼上告示：「不為任何藍絲提供服務，藍絲與狗不得內進」，引發爭議，你認為應否刪除此告示？

又幫經濟日報賺錢?

投完又點 都吹佢唔脹 我鍾意貼呀吹咩

咁你可以唔投架

激鳩死班廢老都好呀

呢D假投票就算數啦，勿幫共媒賺click rate

屌啦 紅底經濟日報日日都有呢D黃藍投票

click rate

佢一日整幾個投票
吓吓應機咪變咗俾佢玩緊

哩啲投票做完都唔會有傳媒quote嘅 由佢啦

與其比佢賺錢
不如完全唔理仲好？
反正得藍絲打飛機用

d留言好撚恐怖

因為我地手段唔夠恐怖

最好得幾千藍屍投，投到99.5%，咁都叫民意就食屎啦

art net食屎啦

etnet

現實贏咪得
當佢地個個網站都玩投票到時咪好唔得閒

咁你放心
佢個造數系統一定唔會咁少人投同咁大比數
因為做到咁少人咁偏 啲etnet打手好難推post

上一次香港電台幫佢賺撚左幾十萬CLICK

Push

不應該刪除

70 : 29

咁快上左5%，頭先得24

咪On9啦 投完人地禁個制 後台都改晒數據啦

人地笑你傻仔 幫人賺click rate

我日日出投票post咪好好賺?

五毛一廢撚得過你

你老母就五毛，屌你老母weThePeople ，分身account 理睬尼采。

的確處理得唔好
不過連登仔無打算聽
服務街坊唔應該分標籤